
                      Gracias al concurso en facebook pude esta noche ir al estreno, gracias sensacine.. Mi Comentario: La pelicula no creo tenga la calidad para ser vista en cine, creo está más a nivel de cine de la pequeña pantalla un domingo por la tarde. Los actores muy malos.. excepto quizas el policia y algo el loco que ve gente viva en muñecos.. Los efectos especiales casi llegan a mi gusto pero les falto muchisimo, la escena del tren me gustó porque el paso por el puente me hizo recordar a Harry Potter.. Pienso que es una pelicula de pantalla chica con aires de peli de cine.. Un argumento demasciado basico... Saludos.
        
            